點解我女友成日袋住把刀？😖

點解我女友成日袋住把刀😖

因為少女藏刀

笑到我仆街

一陣插到你噴石油

你女友少女黎？ 睇清楚未

老虔婆扮少女

多謝欣賞😉

諗多咗 其實我冇女友😖

少女笑裏藏刀 你女友訓係我床鋪

最後嗰句好撚正

我女友正唔正？我都想知我女友係點

對唔治囉

你有女友咩？睇清楚未

Sor 打錯字
我有女友咩？睇清楚未

希望唔好唔小心hurt到你